點解有啲父母可以咁趕？咁仆街？

點解有啲父母可以咁趕，好似成條電梯係佢用咁樣，我今早在新港城買巴西提子，買完坐馬鐵返屋企，我個女上電梯一向要五秒，嗰家人就喺我後邊嘈，話我阻住佢哋，我先同佢講唔通我撞埋去咩，我咪出聲話你好趕時間咩，佢就話我阻住，唔安全，我即刻道歉，話對唔住，我唔應該阻住條電梯，個港女老公即刻話我使唔使咁燥，佢老婆同我講我接受你的對唔住，我心諗，你老婆講少句唔得的，我真係忍唔住就用腳踢你個女落電梯，反正我沒成本的，好彩我老婆唔係港女，都唔明點解啲人咁趕，咁趕咪去搭的士囉，睇唔明係正常的，我學校副校長做啲嘢都係冇人明的，如果明就係副校長了，佢而家喺善導做緊副校長

你一道歉就已經輸左
如果係我就企正中間阻撚住佢 吹呀？？？？

你老母你個女上扶手電梯要5秒你就抱撚起佢啦戇鳩鳩
再唔係咪搭升降機
個世界圍撚住你？你個女我有份呀？

我真係忍唔住就用腳踢你個女落電梯，反正我沒成本的

林德有先生於1990年開始進入天主教善導小學任教，他為人和藹可親，待人親切有禮，與同事相處融洽，熱心教學工作，不但廣受學生歡迎，其專業的工作表現及卓越的領導才能更是受到一致的認同，故於2001年晉升為副校長，肩負起協助學校發展的重任，直到2009年，林德有副校長離任。他的一生都貢獻給教育事業，春風化雨，作育英才，桃李滿門。四年前，林德有先生不幸地同時確診患上罕有的「額顳葉腦退化症」及「肌肉萎縮性側面硬化症」，他堅強地與病魔作戰多年，如今走完人生的旅程，完成了上天交給他的使命，在無痛苦之下回到主的懷抱，主懷安息。 我們縱然不捨，縱然難過，也只有勇敢面對。然而，他的音容笑貌，待人處事的作風，將永遠留在我們的心中。讓我們懷着對耶穌的信仰，紀念他，並為他祈禱。

咁你又太過份，細路女唔洗教？下下抱住佢？點撚知有人趕時間呀大佬

唔可以比機會佢練下？

成篇野就好似個戇鳩喺度發爛渣
自己阻住人就得人哋趕時間就唔得

你教女關其他人撚事？
你教女就大條道理阻鳩住人？
香港啲德育教育教撚到你咁嘅？阻住人唔覺得唔好意思？

要教就搵條冇人嘅電梯教啦
係黨鐵咁撚多人嘅地方阻撚住晒

係咪得我睇唔明

見到道歉已經知垃圾
塞多佢5秒啊仲嘈

應該係樓主啲劣質基因先生到個女咁on 9，上電梯都要5秒

推

推乜鳩
你要練揀個無人嘅地方/時間練飽佢
唔通我練過馬路揀彌敦道嚟練咩，cls

唔係我練